點睇民主黨收左林鄭三萬仲要反對派錢

屌佢老母啦